點解唔朝早搞完 天黑前散場？

目標都係三罷，天黑唔散場只會消耗多餘體力。

我自己睇法only. 對準政權就可以

因為退無可退

散唔散係睇狗走唔走

11.13，三罷！

兄弟爬山

點解唔 投共

抗共只會消耗多餘體力。

走撚到咩 俾人包圍住
走一個捉一個

冷氣軍師你教下路
中大班學生可以點退？

好撚憎人講對準政權
又唔撚睇現實情況
又唔撚講點做

散水風 屌你老母 中大咁樣仲散？

你退番屋企 人地打到你門口 你散去邊？

因為已經無得走被包圍，中大手足出左聲明會死守到底，唔好再叫人走

因為散唔撚到